推背圖早已預言2020中共有大事發生

之前係舊登睇過唔小預言po都指2020年中共有大事發生
之後中共正式開始走下坡
跟住就2023年尾-2024中共可能收皮

底死

可唔可以post link?

More

讖曰：
天地晦盲 草木繁殖
陰陽反背 上土下日

頌曰：
帽兒須戴血無頭 手弄乾坤何日休
九十九年成大錯 稱王只合在秦州

同第四十象一樣，四十象講中華民國一生，四十一象講中華人民共和國一生
無論天地晦盲、陰陽反背、上土下日都係講共慘黨由奪權後都搞到全中國亂七八糟
由大躍進、三反五反、文革、六四，樣樣野都亂9黎

帽兒須戴血無頭，血無頭=皿，戴住一頂皿字形狀既帽，係邊個？
再留意圖入面條友，額頭前面係有一粒五星！
圖入面描繪既畜生就係毛澤東！！！！

毛澤東象徵共慘黨，手弄乾坤何日休，不斷內鬥、鬥爭、爭權、整人，亂9閪做
最最最重要一句，九十九年成大錯 稱王只合在秦州
共慘黨1921年成立，+99=2020年！
哩一象講到好明，共慘黨只適合係秦州稱王，即共慘黨起家既延安做土豪山寨王，唔適合管治中國！
而由成立後99年，會做成大錯
係大錯？後面既推背圖會講
但留心，同第四十象唔同，哩象並無講明共慘黨會亡，只話會成大錯勁縮返去秦州

講完兩黨，跟住就輪現實中我地黎緊將會見到既事，由第四十二象開始……

今年99年？

推背圖四十、四十一象講完中華民國同中華人民共和國兩個政權一生，就輪到現實各種會發生既事
第四十二象

讖曰：
美人自西來 朝中日漸安
長弓在地 危而不危

頌曰：
西方女子琵琶仙 皎皎衣裳色更鮮
此時渾跡匿朝市 鬧亂君臣百萬般

美人=美國人=西人
朝中日漸安=朝鮮南韓、中國、日本，因為美國介入，三國關係鬥而不破，安穩
長弓象徵武器，武器掟係地上=唔用=唔打仗
美國介入亞洲事務，各國之間危而不危

但留意美人手中揸住既係琵琶，琵琶點用？係撥弄
即係美國介入亞洲事務雖然會平衡地方勢力，但亦會不斷從中挑撥搵著數
所以先話「此時渾跡匿朝市 鬧亂君臣百萬般」

哩一象係講中華民國同中華人民共和國成立後，美國平衡亞洲勢力，地區暫時安穩
但刻意提出朝中日三國，因為後面既推背圖牽涉三國，亦即係我地即將見到既問題

跟住第四十三象係重要既一象，因為推背圖再一次明確點出時間
第四十三象

讖曰：
君非君 臣非臣
始艱危 終克定

頌曰：
黑兔走入青龍穴 欲盡不盡不可說
唯有外邊根樹上 三十年中子孫結

先講時間問題
黑兔走入青龍穴，兔=兔年，龍=龍年，但幾時既兔年龍年？
五行之中水屬黑，癸屬水，所以黑兔=癸兔年
五行之中木屬青，甲屬木，所以青龍=甲龍年
2023=癸卯兔年，2024=甲辰龍年
哩句係極之明確指出事件會發生係2023-2024之間！！！！！

發生咩事？就係君非君，臣非臣，始艱難，終克定
最接近既可能，係指台灣同中國問題
中華民國同中華人民共和國，究竟邊個係君邊個係臣？共慘黨最初只係國民黨入面分裂出黎
而重要既一句，唯有外邊根樹上 三十年中子孫結，2023-30年=1993年
共慘黨同台灣係1992年尾達成九二共識，+30年=2022年尾=2023
即係話，台灣同中國2023-2024年會有突發事件令兩國「子孫結」！！！
究竟係乜能野事！？
前面既推背圖講左中華民國會亡於雕，哩到似乎講台灣同中國會統一或者以非君非臣既形式結合(例如邦聯制)
有兩個可能：1.中國吞併台灣 2.台灣吞併中國
係人都會覺得1機會較大，但世事「欲盡不盡不可說」
共慘黨2020年會成大錯，而中華民國可能會亡於美國(雕)手上，難保其實係共慘黨出事後美國介入，協助台灣統一中國！！！！！！！

cfu

中共1921年成立

1921年建黨，今年踏入第99年

Lm

白頭翁 = 林兆波

郭文貴洗唔洗跳樓就睇呢鋪

佢同法輪功都講咗好多年

幾準

睇番佢解40象都似似地
Korean fish 輸咗
嗌「台灣」嘅人明顯多咗

但四十象至四十三象會唔奭近咗啲

我估係正式宣布中華民國收皮，正名台灣

仲可以挨到2023

又黎

始艱危 終克定
可指2024台灣最終奪回中國
亦符合其中一象指中華民國只有10位總統

咁撚多預言 實有個中

好快中華民國就正名做台灣，咁中華民國呢個名就係歷史

25年咩事都冇發生就移民了

個個預言都指呢個時候

我想知“青青草”，呢個五十年中一將臣，會係邊個

高汁post

原樓主：

芥_蘭_強
#90
3 年前
其實而家共產黨同國民黨冇咩分別，都係搞一黨專政

會唔會係共產黨拎番民國法統，改番叫中華民國，台灣就變自治，同香港一樣?
大膽猜測，由於共慘黨2020會成大錯，中國2024年前會衰到貼地(2024後否極泰來)
所以可能係指共慘黨2020年出大錯後唔能掂，要勁縮返去秦州(陝西)
中國會分成九個部分(包含台灣)，2023-2024之間台灣會重返中國，或者係以邦聯、聯邦之類既形式結合！

而2024年後中國會出聖人，哩個人可能就係邦聯制既第一任總統，所以先有「四夷重譯稱天子」
就好似古代封建時代，各地諸侯封王，但居中有一個大家認頭既人做天子！

睇到中段 有條友同原樓主 芥蘭強 嘈交笑撚左
個位樓主好慘 講中好多 但個時keep住比人笑鳩
有先見行得前既人 真係好慘

lm

樓主即將崩潰

千萬唔好有事呀， 出左事邊個鎖住班生番

講開又講
有無人記得年頭車公求簽
好多人剩係掛住睇香港支簽 畫餅不充飢
唔知原來有支簽求比沙田
心中日復自思量，時運未通怎主張；進退難為無定處，恐防患禍與災殃
解曰：出入謹慎，凡事小心

如果你張支簽文GOOGLE下你就會發現有網站解車公簽

【北海觀音明善堂白話簡釋】
心中之事每日翻來覆去的思量，
進退難為無法決定，
時運未通問神也無解？
恐怕要先防患橫禍與災殃。
【求得此籤 】
有進退失據的意思
運逢天狗擋路
時運衰事連連 , 多作多錯 ,
以致信心頓失而進退失據
切勿胡思亂想,舉棋不定
凡事暫緩 ,
速速解送天狗 消解災難
急求神明改運解厄
最利偏財橫財,正財有利.
【斷曰】
時運未通．進退失據．胡思亂想．祈福消災．

天狗=POPO 凡事暫緩=ON9條例
其實一開始車公已經點哂條明路 點知政府可以全部炒哂車

btw仲有聽日就係 我想睇下今年求支咩簽返黎
夠膽係車公地頭放催淚彈佢實會保佑你個on9政府啦

我係中國人呀hi

照咁解法中國有可能幾年內就有軍事政變，然後美國介入和緩局勢

老弟認同

君非君 臣非臣應該指民主政體
三十年中子孫結：台灣立法院普選自1992年開始，普選總統自1996年開始，30年後，即2022-2026年之間，由子孫修成正果（子孫結）

年年都咁講
下年又有同樣既post

雖然迷信，但我覺得君非君、臣非臣的確係民主政治簡單而直接嘅描述：領導人既非君主，亦非臣子

其實係

其實我一直有個疑問就係連續解4 5圖係呢二三年既事唔係幾合個pattern?
利申無仔細數過

我都好奇次撚次去車公廟到都係話幫香港求籤，但冇一次係幫中共或者強國求

推背圖好似好多都中
不過都係睇人點解釋

有興趣可以youtube搵大金人嘅片黎睇，佢解法同高登果位巴打差唔多不過詳細好多。
另外我自己睇法第四十象三個小朋友分波波一人一個係象徵共產主義。
四十一象個人頭上係"羽"飾，腳下係"白"球。
四十三象兩個人摸自己頂帽好似搞唔清啲野咁，帽喺古時代表人嘅地位，加上“君非君臣非臣”嘅描述，我相信係講緊民主政制或其他分散權力嘅制度。

頭盔：看圖作文而已，迷信野參考下就好

即係武漢肺炎會打擊中國

係 99年！